冬天買衞衣叫冬衞衣 夏天叫咩

叫雞

好唔爭氣地笑左

屌 笑左

屌你